眾籌西班牙法庭開打

西班牙法庭有域外法權檢控反人道罪

我地要搵西班牙律師打官司 令佢地係申根區唔駛去 食告票封佢地退路

有無巴打/絲打一齊搞搞佢 搵埋外國左膠基金 慈善團體 人權組織 搵哂外國朋友一齊告哂人權罪犯 屠夫

題外話:有西班牙frd同我講 西班牙政府係支持中國嗰邊

法庭唔中立？

政府有好多以前長槍黨 但係都有雪亮的人民和法官 我地要統一戰線 你連機會都唔去做邊有結果

民陣 6.16 反修訂《逃犯條例》遊行
日期：2019年6月16日（日）
時間：下午2時30分集合、3時正起步
集合地點：維園草地
終點：金鐘政府總部

大家一定要到！！！

plz confirm 夾錢打官司有冇犯法先？

我相信香港好多沉默大多數，出得起請一個律師團去打

無記錯江澤民都係俾西班牙通緝

可以搵公民黨同律師界睇下有無熟西法牙法律的
總之有機會成功的就要去實行

佢有加泰同巴斯克
所以我發夢避難唔會入西班牙領事館

其實你知唔知西班牙係同中國有罪犯引渡條例, 連前排台灣人係西班牙犯中國法都被送晒去中國審.

告入左既話，有引導條例引導佢地去西班牙坐？
如果佢地事先著草咁點？

2018年6月1日，由該黨領導佩德羅·桑切斯所發動的不信任案在眾議院中獲得通過，該黨再次成為執政黨。 宜家係左翼政府, anyway anyway 法庭係政治中立就有機會 話哂西班牙都係民主國家 比利時和德國都有域外法權 但限制多好多

呢個世界有無中國籍的香港人的

已經修咗例，要被告喺西班牙居住先得。

hi班牙lam曬大陸鞋底架 之前移交曬台灣人過去 班撚樣超想同大陸加強合作

都講左法庭和政府係分開

En cuanto al alcance y aplicación de la justicia universal, la Comisión Jurídica de la Asamblea de las Naciones Unidas, examinó el tema en 2016,2 donde "varias delegaciones destacaron que el principio debe aplicarse de conformidad con la Carta de las Naciones Unidas y las normas jurídicas internacionales, incluida la igualdad soberana de los Estados, la integridad territorial y la no injerencia en los asuntos internos de los Estados. También se hizo hincapié en la necesidad de evitar la aplicación arbitraria o selectiva del principio para evitar su manipulación o explotación política... algunas delegaciones afirmaron que la responsabilidad primordial de investigar y procesar los delitos internacionales graves debería recaer en el Estado de territorialidad (Cita textual Informe A / 71/100 ) Se puede observar que aún no hay consenso a nivel internacional sobre la aplicación efectiva de este principio y la prevalencia del principio pacta sunt servanda para su aplicación.

無中國籍但犯中國法係西班牙都會被引渡去中國審

而且唔止西班牙有域外法權

其實最理想係搵西班牙籍的 本國公民好難會被引渡